[文宣] 元朗西鐵站嘅事一定要比國際睇 睇下香港警黑合作幾無縫

原來今時今日嘅香港已經變成第三世界國家
黑警計好白衣退場就入西鐵站 仲要冇嘗試過留人
我敢講冇一個先進國家會發生呢件事
我係地鐵睇住直播真係喊左
辛苦元朗嘅手足 但我地一定要利用好每個機會

[/quote]

好撚嬲

咁樣我真係忍唔到

好撚嬲好撚嬲好撚嬲好撚嬲好撚嬲

你唔講我真係唔會信呢個係香港

仆你個臭街 好撚嬲

[文宣] 將警黑合作推上國際

話比全世界知 唔該

文宣唔該

多國語言

好嬲

推

警黑合作

一定要清算元朗班狗

push

真係睇到好撚嬲

我有朋友親身去到警察門口報案，佢地落閘

真係好誇張

如果兩年前比我睇呢條片 我覺得連拍戲都嫌誇張左

必推 上國際！

真係痴L線，睇到眼火爆

警黑合作完美示範
推到上國際呀屌

警察係話：驚叫返屋企啦
點返呀dlgh

文宣組
介紹俾外國人識下元朗班牛屎佬

班垃圾又做柒野 今次連我老母超和理非都屌
你係要拎返民意就收到報案就即刻出黎幫比人打個啲人
屌你唔係既由班黑社會亂鳩咁黎 而家仲放哂人走
唔撚拉人 搞到市民恐慌

官商勾結 政黑相連
大陸鄉黑 克警放任鄉黑地鐵站狂暴打人

推，如果白3佬打埋藍絲就好，希望佢哋早啲醒

眾籌登報 港港政府 警黑合作

好撚嬲班死仆街專打女人細路

英文唔夠好 幫手推

呢啲就係典型嘅選擇性執法

港共政府

中共港共已經完全失控，明目張膽地係香港呢個國際城市使用佢地係上面既城管黑社會，比國際社會知道又多粒彈打中國

屌你老母，嬲撚到成身都震撚曬
我仆你個臭街

一定要推俾其他外媒

Push

黑警當人盲, d timing 夾到咁

最安全城市

此人正仆街

推上國際

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜都無捉人就知。

林卓廷個live要backup

好似o個位人兄同班牛屎佬坐埋一枱架窩

聽日仲要返工返學??????? 聽日仲要返工返學??????? 聽日仲要返工返學???????

一定要，等佢地知香港唔再安全

嬲到好辛苦😠😠😠😠
聽日係咪應該罷工

要求全世界向香港發出危險旅遊警示， 解放軍入港維持治安

同佢講，好啊警察唔洗出糧咪唔洗警察囉

有冇人搞緊

推撚到仆街 屌佢老母

白衫啲樣
留名睇警黑合作 聽日當冇事發生過

推！！

元朗班垃圾 下星期見

通佢天

推出國際

屌佢老母推撚上國際頭版
仲要推到全世界知元朗咁恐怖, 叫人唔好係個到買樓

請fact check 元朗白衫暴徒係尋日班撐警人？

非一般市民或黑社會

痴撚線，頭先就得10個
對住市民就突然有幾十個
死黑警

街招

夠晒料要美國做野啦

有無人send信過去?

比外國人睇清楚 支持中國個班係點樣無法無天
地下社團出黎打普通市民都無事

check乜 明顯黑社會

嬲撚到仆街

感謝立場記者

一定要

推上國際，唔好放過啲仆街！

check 你老母咩，有分別咩？

元朗義士小心、警犬準備退，可能同黑社會夾埋，等黑社會再度入場

一定要推比全世界睇！

兩樣又唔關事 d仆街係要我地親手做底 推上國際係對付黑警同政府

香港獨立前，元朗率先獨立

哈 香港政府

我而家個腦仲係Loop 住立場姐姐俾人打D 畫面

屌爆佢

屌你老母元朗班禽獸祖宗十八代

仆街

感謝提供笑話一則

癡撚線！！！

元朗人真係睇到好憤怒，警黑合作，屌佢老母

up

推爆佢

我地要效法蝈共狗党
一架剷泥車直接推冧佢地個祠堂

好L嬲呀 屌佢老母

文宣準備進場

[有片]元朗黑社會打人實錄

推推推推！

建國啦仆街
港共政府唔會再幫香港人！

白杉打人 後面黑警

白衫走 狗就到 戇鳩
夾好哂

[文宣入] [721元朗警黑合作，齊齊煲大佢]香港係最安全城市？

仲話最安全城市 煲大佢

係換人上場咋 咪又係爛仔

一定要推上國際媒體

推
各位文宣就位

元朗普通市民 小心啊
黑警放任鄉黑打你地啊

痴撚線 最安全城市 含撚啦

唔好俾政苦搶先開記者會放假風出外國呀！！！

呢段先精彩

轉自Facebook page 中央聖學子

放上twitter

呢段可以譯做英文就po出街

不如解散左佢啦
野又唔做 平時開個file又乜又乜
最後就叫人唔好落案啦 都拉唔到人
你班蛇王垃圾廢警

見到班市民俾人打，真係喊

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

好燃嬲，元朗白衫人全部仆街死！

禍必及家人

外資見到都驚

真係忍唔到囉，香港政府都可以咁樣，真係唔好怪市民有激進行為

警黑合作，推上國際俾全世界都知國際金融中心既真面目

光復香港，時代革命！—————————————— 七大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

勁撚嬲！推上國際！
警黑合作 可恥！

推上國際頭條先係最有用

警黑合作一定好爆！